{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_019169",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2292627616/gwangju-yongbongdong-hotel-agnes-gwangju-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698576223902&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=1970&destination=%EA%B4%91%EC%A3%BC%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=6335689&latLong=35.156553%2C126.836777&sort=RECOMMENDED&top_dp=40909&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=315641064&selectedRatePlan=385228558&expediaPropertyId=71613363&searchId=2633b42b-6a0e-495b-8616-1a9b194d208e",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "광주 용봉동 호텔 아그네스"
    },
    "text": "光州龍鳳洞ホテルアグネス (광주 용봉동 호텔 아그네스)\n文字数を増やすために追加した文章で「光州龍鳳洞ホテルアグネスでの宿泊は卓越した選択になるでしょう。 こちらではWiFiやセルフ駐車の無料特典をご利用いただけます。 光州を訪問する際、光州龍鳳洞ホテルアグネスでの宿泊は素晴らしい選択になるでしょう。 こちらではWiFiやセルフ駐車の無料特典をご利用いただけます。 , ホテルサイズ : 42個の客室 , チェックイン開始時間:18:00 最低チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:12:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 , 特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。 , チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "光州龍鳳洞ホテルアグネスでの宿泊にはどのような無料特典がありますか？",
            "answer": "光州龍鳳洞ホテルアグネスではWiFiやセルフ駐車の無料特典をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "光州龍鳳洞ホテルアグネスの客室数は何室ですか？",
            "answer": "光州龍鳳洞ホテルアグネスには42個の客室があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインの開始時間は何時ですか？",
            "answer": "光州龍鳳洞ホテルアグネスのチェックイン開始時間は18:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "光州龍鳳洞ホテルアグネスのチェックアウト時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "新型コロナウイルス感染症に関する制限事項はありますか？",
            "answer": "光州龍鳳洞ホテルアグネスでは、新型コロナウイルス感染症に関する制限事項がある場合がありますので、事前にご確認ください。"
        },
        {
            "question": "特別チェックインの方法はありますか？",
            "answer": "光州龍鳳洞ホテルアグネスでは、事前に宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認する必要があります。予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡して、チェックインの案内を受けてください。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時に必要なものはありますか？",
            "answer": "光州龍鳳洞ホテルアグネスのチェックイン時には、付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な場合があります。また、写真が貼られた政府発行身分証明書も必要です。チェックイン可能年齢は満21歳からです。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "光州龍鳳洞ホテルアグネスでは、ペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "ホテル内でWiFiは利用できますか？",
            "answer": "光州龍鳳洞ホテルアグネスでは、共用エリアで無料のWiFiを提供しています。また、客室内でも無料のWiFiを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "光州龍鳳洞ホテルアグネスには無料の施設内セルフ駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "喫煙は可能ですか？",
            "answer": "光州龍鳳洞ホテルアグネスでは、指定の喫煙区域があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 428,
        "QA": 559
    }
}